董建華：對政治風暴感憤怒憂慮

針對「反送中」運動，香港前行政長官董建華今天發表聲明，指持續3個多月的政治風暴已將香港推到危急邊緣，他感到極度憤怒和憂慮。

目前是中國全國政協副主席的董建華在措辭強烈的聲明中說，持續3個多月的政治風暴，已將香港推到危急邊緣；少數激進暴徒利用社會的寬容，以堵路、縱火、毆鬥等違法暴力行為，企圖挑戰法治、癱瘓政府，他感到極度憤怒，非常痛心，萬分憂慮。

他說，所以憤怒，是因為看到極端激進分子多次公然污損、踐踏、焚燒國旗，這不但觸犯了國旗及國徽條例，更是對國家尊嚴的公開挑釁，是對「一國兩制」原則底線的肆意踐踏，是對全國14億人民感情的嚴重傷害。

他說，所以痛心，是因為近日連串侮辱國旗及暴力衝擊事件，都有不少年輕人的身影，部分被捕青年只有12、13歲；年輕人受到煽惑，成為一些別有用心之人謀取政治利益的工具，做出極之愚昧的行動，自當承受法律制裁，這是何等悲哀的社會景況。

而他所以憂慮，是因為連串事件不但會斷送年輕人的個人前程，甚至可能賠上全港700萬人的集體前途。

董建華質問，假如任由違法暴力事件升級蔓延，任由少部分「害群之馬」繼續綁架香港，繼續製造恐慌，「一國兩制」將何去何從？港人原有的生活方式和享有的各項權利，又可以靠什麼保障？

他呼籲關心香港、愛護香港的人深刻認清當前的危機，在關乎香港前途命運的大是大非面前，以理智拒絕荒謬，以正義戰勝黑暗，勇敢地站出來，堅定地喝止暴力，支持特別行政區政府和警隊採取必要而果斷的措施，捍衛法治尊嚴，恢復社會秩序。

他並希望在事件平息之後，政府和社會各界能正視國民教育的重要性，加強青少年對中國歷史文化與今日中國的認識，認真培育年青一代的國家觀念，讓年輕人成為守護「一國兩制」、港人治港的中堅力量。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

返去含撚啦仆街
東方海外都賣埋去含

死仆街 又出現

連祖業都賣埋，呢條柒頭真係笑死人

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

一個可以陷兩次家產既人

又攞到官方認証

賣比共產黨呀！查清楚再做下文宣啦

其實佢只係個垃圾二世祖，從政從商都唔撚掂

死扑街
賠番299條人命

十一國殤 全民黑衣

吔屎啦老懵董，腳痛就早抖啦，成撚日迴光反照，搏冚國旗咩屌你老母